唔着底褲真係好爽！

原本一路有着
有日沖完涼唔記得着 之後覺得好舒服
就一路冇着 點知一唔着就返唔到轉頭
呢排天氣涼涼地 最鐘意唔著底褲就咁着短裙
可以比個西通下風 個西變到好乾爽又通風
可以減少發炎同有時比分泌物痴住
有時有啲凍風一野吹埋嚟
個西會凍一凍 好high
搭巴士行樓梯上上層又可以乘機若隱若現比後面個男人望下 好刺激
話說今朝搭車冇位坐 有個啊嬸迫嚟迫去
佢個袋有個扣位一野磨落我個西到
我high 到差啲叫出嚟
決定一世都唔再着
完全唔明點解人要着底褲 有面褲已經夠

條j唔會突出嚟咩

男人著裙痴撚線

白帶多個陣點搞

肥臭閪就收撚埋啦
成架巴士都聞到你陣臭閪味啦

冇j

你就又肥又毒

女人

無人想知

係

射卵都方便D

冇j的妖魔

我有鳩既 含我臭撚囉
不過我有著底褲

多到滴出黎可以請樓梯後面條友食

咁你又入嚟

唔好咁

冇人想含你啊 又肥又毒

咩

著返條底褲
肥臭閪

Sis坐開邊架巴士

點解會唔記得著底褲 反射動作黎架喎
你會唔會除完褲坐落馬桶唔記得屙屎?

想約樓豬坐巴士了

對上一次我冇著
比人話我藏有攻擊性武器
屌佢老尾都on99

你個肥仔唔抵得我又靚又高？

咁你要小心啲喇

come

tg me id hugo1991

你好忙 個個po 都見到你

呢個世界有冇唔淫嘅女仔？

樓豬我係你fans

我都覺得係
洗衫都洗小樣野環保好多

收皮啦屌

我高瘦大波靚！

又係你個有鳩小妹，切咗未？

哪有鳩！

野外露出

我係李嘉誠大仔，李澤鉅

初次見面，好高興認識你

好刺激

你好 收唔收契女

想搵二奶

你同你家姐一樣矮但你仲矮過你家姐

扮無家姐？你以為我唔知你邊個？死仆街

點解要著

唔知 你幫我問下佢地

你唔好後悔！